Ik hutkoffer in voor een minuut, maar het was te onderscheiden voor mij, ik kon het niet.
Nou, toen kon niet zonder meer mensen de hertog geeft hij een collega een kwart en vertelde hem dat de deur voor hem een minuut, en vervolgens begon hij rond voor de stage door, ik na hem; maar op het moment dat we de hoek en was in het donker zegt hij: "lopen snel nu tot je in de huizen en shin voor het vlot zoals het Dickens is nadat u!"
Ik gedaan en dat hij hetzelfde gedaan.
We sloeg de raft op hetzelfde tijdstip en in minder dan twee seconden wij was zweefvliegen subleveranciers, allemaal donker en stil, en glijden naar het midden van de rivier, niemand zegt een woord.
Ik verwacht de slechte koning was in voor een schreeuwerige tijd met het publiek, maar niets; Snel is hij kruipt onder de wigwam en zegt: "Nou, hoe zou het oude ding uitdraaide, duke?"
